中午想係中環食放題 邊間好？

Tg放題

食好西啦喂

畢打街多狗？

Tg牌放題

中環間間野都好食
Lunch一齊去食啦

開始肚餓

推

中環跪喺度嗰兩個唔好再跪啦

ifc嗰頭有幾間都好食